真心一問 係人地個名面前加個"牙"係咩意思?

同牙你老味有沒關?
牙蓋? 牙豬?
牙西寶小路寶?
臭閪保負綠帽?
真心唔明 有沒高人可以教下?

代表佢有牙周病

滅堂之牙

禮貌

牙

有沒人解釋一下